不過，全年的天氣相當溫暖，大約在75度左右。27次史詩般的旅行將立即開始規劃|編輯| 2020年9月8日|外部在線
週一晚些時候開始的關閉是一種相當新且有爭議的做法，去年它們的使用引發了調查，而公用事業公司在面對日益惡劣的天氣時為它們辯護。加利福尼亞州在經歷了幾周的破壞性野火後面臨大面積停電
由於天氣炎熱和缺乏消防隊員，美國正經歷野火爆發最嚴重的年份之一。特朗普對中國無人機部件的禁令可能加劇野火|金融時報| 2020年9月3日| Ars Technica
雖然該國一些地區的限制有所緩解，但事實證明，情況並不穩定，尤其是當我們進入涼爽的秋季，回到學校時。今年最熱門的勞動節目的地可能會讓你大吃一驚|雷切爾·金| 2020年9月1日|財富
當然，極端天氣造成的災難要比恐怖襲擊多得多。聯邦應急管理局為恐怖主義做準備的花費比颶風多|雷切爾·沙勒姆| 2020年8月27日|財富|
他說，儘管常客們發現這些“晴天運動”的闖入者令人沮喪，但他們也都曾經是初學者。如何度過新的一年“Gympocalypse”| Tim Teeman | 2015年1月6日| DAILY BEAST
那次地面攔截是為了阻止你在可能會殺死你和船上其他人的天氣中飛行。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
航空公司是否在從印度尼西亞泗水飛往新加坡的途中提交了一份考慮到天氣因素的飛行計劃？惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
現在的天氣不應該導致商業客機墜毀。惱人的機場延誤可能會妨礙您成為下一個亞航8501 |克萊夫·歐文| 2015年1月6日|每日野獸
飛行員請求空中交通管制部門允許他從32000英尺上升到38000英尺，以避免惡劣天氣。2014年12月30日，亞航失事飛機殘骸、屍體被發現| Lennox Samuels | DAILY BEAST
在客廳裡，天氣炎熱時，一切照常在鄉村客廳裡進行。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
責怪英孚我一輩子都生活在一個國家，英孚我不知道在這樣的天氣裡被抓是不是更好！拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
一位飽經風霜的獵熊老人走上前，若有所思地吐出他的菸草汁。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
天氣很平靜，他繞著我劃了好幾圈，觀察著我的窗戶和保護窗戶的鐵絲網。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
分解很快就開始了，尤其是在溫暖的天氣裡，並且極大地干擾了所有的檢查。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德